[自爆]對上一次搭的士係由邊度去邊度？

眾安街上川龍村
小巴去唔到咁入所以要搭的士

粉嶺中心去大埔超級城

將軍澳墳場->和合石

屋企附近商場>>>屋企
20蚊有找

利申 綠的

有小巴上去的...

我試過最近係荃灣華都中心搭去愉景新城
真係轉個灣就到
好彩冇畀的士佬屌

利伸：嗰陣係有行動不便嘅老人家一齊

我知呀，但因為小巴淨係去到村口茶樓，再去入啲就惟有搭的士，小巴落車行嘅話都要幾個字

台北 101 附近去姚園機場

其實除開同轉黎轉去唔差得遠

急症室

半年冇搭過的士
過上一之係邵氏宿舍，去朋友屋企

之後要搭都搭UBER
前幾日先搭去東區醫院

落機香港站返歸, 多人侷住搭

禾輋去朗豪坊

諾士佛臺去美孚新邨

飲醉酒返屋企

屋企上恒管

太子去觀塘

動植物公園去西營盤

祥華村>牽情間

酒店

太子去土瓜灣

轉個灣就廿幾蚊點會屌你

咪係 上次同親戚搭 試過搭咗三十秒就落車

凌晨西環返屋企
乜撚通宵巴士都無

九龍灣去油麻地
收工趕去睇戲